求HDMI switch推介

各位巴打有冇HDMI switch推介
個Mon的一個HDMI位, 想駁3樣野

同埋如果用左HDMI switch, 打PS4既畫面同聲會唔會差左?